其實神羅天征只係一招廢技

彈走人其實有咩用？
敵人唔會因為咁受到傷害
豪火球起碼都可以燒傷對手
我中左神羅天征 一陣行番去咪又係一樣

你試下俾貨車彈走

廢技可以毀滅條村

得點，你咀炮最勁啦

千鳥可以一野打爆神羅天征，但雷切唔可以

強化版回天

由上向下壓點睇？

我覺得寫輪眼勁好
輪迴眼好似只係條開啟十尾既key

我覺得嘴遁最勁 其他招都係廢

神羅天征應該勁過千鳥既，但唔知勁唔勁得過雷切呢？

撞同彈唔識分？

要睇下action and reaction force
如果你好高速沖埋去就嚴重

要分清楚係彈走空氣，用超大氣壓撞走D人？
定係可以控制mass，將施術者周圍的mass通通彈走？

神羅天征+萬象天引已經夠屈死人
你連進攻嘅機會都冇

如果對手係聾呢

大波田比佢打到就死啦喎

彈走果D人係高速撞向著地點, 如果對面係尖石岩壁咪插死左

漫畫 嘴遁 有字 放心

睇口型都中招啦

睇結印手勢都知佢講咩

不嬲都覺得輪迴眼廢過寫輪眼
最勁嘅天道都不外如是

神婆吞精勁d

咁按照神羅天征對周遭環境既破壞力，都好明顯可以睇得出呢招既斥力絕對唔止「彈」咁弱雞

嘻，嗯

火影有一半角色都應該打得死
大波田

伊留加

咁未入佢精神空間囉

波斑隻輪迴眼同長門果隻係咪唔同
波斑果隻可以擋忍術但係未見過長門用

點解忍界大戰，帶土唔復活幾隻長門出黎，輪流出神羅天征，根本就無敵

邊個唔識分

重睇啦 餓鬼道都唔識

撞到彈走左

其實你覺得自己好幽默

輪回六道要六合一先勁
一分六梗係差咁啲
完全體長門一挑兩個人柱力

一出神羅天征 除左九尾之外冇人可以埋到身 而且係高速彈走
仲可以自由控制強度 甚至連天照都可以彈走
你拎最後核彈級個啲術去比嘅話我冇嘢好講

咁千鳥定雷切勁d?

廢係有cd果度

滅村嗰種威力梗係有CD啦
平時同人對戰打嗰隻都已經夠做

點睇都千鳥

小心比人叫重睇

神羅天征係AOE適用於滅村，千鳥係單體技適合暗殺，用途都唔同撈埋一齊比on99

比時空忍術剋

平時對打都5秒喎 同雜魚打實夠做架

睇下你比人彈走嗰下個速度你點架姐，你試下比人彈走嗰時嘅速度成架地鐡咁快睇下死唔死

仲有神羅天征連天照都彈得走，咁都廢

用神羅天征彈撚走你 等你起身都要一兩秒啦
等多2秒萬象天引拉你埋黎 神羅天征應該啱啱好cd完 再彈撚走你 無限loop 唔計班外掛佬 有邊個打得贏？

咁要睇下5秒cd既威力可唔可以令對手5秒內返唔到黎

神羅天征 個名好撚型

就係班外掛佬

帶土用就無撚敵 神羅CD緊就用神威穿透 CD完就用神羅無限loop